人權法過左兩院，警犬即刻好聲好氣，唔敢遮卡，乖過我養隻狗

警犬真係狗都不如

但串到仆街

好似早幾日已經有張白卡啦?

遮晒

關撚事

前線狗撚知人權法嘅威力

班黑警撚有咁好死咩？
咪一樣串過馬撚

係要show委任證呀
你有斯德摩爾症候群

由六月反送中示威活動至今，警方已承認施放超過10,000發催淚彈。警方甚至喺民居或學校附近施放催淚彈，令到最近有好多小朋友有呼吸道或皮膚疾病。而且有害氣體亦會令市民，小朋友健康受到長遠影響。為咗保護下一代，我哋一班家長決定發起遊行，呼籲教育界及家長帶同小朋友一齊參加！

遊行已獲不反對通知書， 希望各位教育界人士，家長帶埋小朋友一同進場！

遊行日期：23/11(星期六)
遊行時間：10:00a.m.
遊行地點：九龍塘沙福道》喇沙小學

活動詳情請入Tg link :

定最大果啲開始驚迫下面一定要show

未feel到

咪又係遮住個狗樣

好聲好氣又點？

還眼 還命啊

小香卡根本無法律效力
一定要委任證

填命呀！

樓主諗太多
毅進仔心諗人權法關我閪事

有無發覺林志偉唔見左人？

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

狗係咁
唔打唔聽話

係有克制左少少(真係少少)
但feel到係唔耐煩+扮出黎果隻
你睇岩岩元朗又現型

一哥小強出到聲點敢唔聽
佢開晒名又開埋樣,制裁硬先黎扮乖

唔覺 啱啱元朗個幾隻幾撚串

Btw 覺唔覺而家班狗好鍾意小學鸡咁扮傻仔
乜都話多謝多謝多謝支持
真心覺得自己好醒？

雞 做乜鳩

唔覺

屌你
轉頭就射鳩你啦

關閪事咩
前線低級狗條命賤過地底泥

佢地弱智到扮野都唔識扮

一樣係要殺人填命血債血償

上面驚咗佢真係對美國宣戰，軟禁咗

關咩事？佢地識鬼人權法案咩
唔好傻啦，根本仲串過馬撚

黑警死全家
等清算啦你班垃圾
一個不留全部殺曬你班仆街
屌你老母
mon post狗你都係啊屌你老母

洗白post =拉
有狗陷家產再叫我

上頭會教嫁嘛

其實佢地咁撚窮
點會怕凍結外國資產

最多都係唔方便少少 用唔到有做美金交易的銀行
崑崙銀行就得啦

點樣拎錢

呢班垃圾， 癲狗，隨便屌佢祖宗都可

無委任證
無樣
有柒用？

拉左20幾個囉

前線狗得中三
美國係邊隨時都未知

集中區選
未來幾日行動係幫手拉票
踢走保皇黨

仲有條Be Water Act,你班撚樣收皮啦

高層狗驚啊

一撚樣

上去做kol?

上頭叫落 但講野都仲係串柒柒

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

有冧巴既
見一個抄低一個

關乜事，一樣咁撚閪

關咩事
一開始點都要交戲比你影既
發癲咬人果陣咪遮番囉

條法案其實對低層狗冇乜阻嚇性

拉

斯德摩爾症

正解

頭先講得出:讀到中三都知講粗口唔岩
我諗佢地應該連關係法獨立關稅係咩都唔知

唔覺，亦都唔會可憐佢地
期待清算來臨

邊撚到好聲好氣

期望佢做左一哥唔夠一個月就比人制裁

關咩事

拉

唔撚覺
星期六日味又係照打9你

唔覺得有乖

咪又係發癲, 狗改不了吃屎

係撚，警犬根本就唔怕

關閪事咩, 有撚好聲好氣過

乖條撚

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

上面驚到噴屎，叫下面盡量刻製d

唔覺，好似仲串左

制裁佢老細咋嘛
低級警察會care咩

諗撚多左

完全唔關事

強仔一上任就緊接人權法
腳頭好似唔太好

中三唔知姐
可能大蛇要佢地收9下把口

入黎多謝契媽Pelosi

前線洗Q移民美國咩，彩你都傻

啱啱換人想頭幾日做好啲咋

死黑警唔洗扮嘢啦
之前你哋做d仆街野有哂片紀錄

高層叫到咪做下樣囉
反正毅進仔係無得輸既
一陣發癲亂咬人，高層都耐佢唔何
林奠媽媽又會全力支持

其實關咩事
總有d警察行得正企得正 唔怕投訴

推

唔係喎! 頭先元朗好串呀!

撚有好聲好氣咩

鬧佢即刻用槍指住我，屌佢老母 咪再洗白

樓主打緊J

連坐法 再咁落去個阿頭都奶撚曬嘢

感覺上係高層狗，膠官同中共高層feel到美帝壓力，開始要夾硬㩒鳩下面班垃圾黑狗

condom

推推推

樓主唔好on9 自high啦
一般狗仔驚鬼你咩人權法咩

曱甴強最叻扮野架啦
四點大話會見識過
加上又覺得poly戰win曬 而家咪扮下克制
不過放心 班狗仔唔會控制到自己 好快又現形

黑警要被清算，要還架，仆街

狗仔就唔知人權法姐
狗仔班大佬知就得啦
鬼佬又多 個個月搵成8萬-10幾萬
諗住儲多啲就走
依家同我講無得走 成世留係大灣區

唔關事, 係咁啱個隊隊長識控制自己

淨係讀過小學係咁小學雞

一世不原諒香港狗察

大灣區歡迎狗

賺完ot啲黑錢分分鐘身家翻倍

其實咁中意開呢類垃圾post有咩用？
幫佢地洗白？正常智力又唔會信
定又幫連登仔打飛機？

唔好再打飛機，
條法例冇想像中咁勁！
佢地一樣可以去澳洲，
加拿大等其他地方！

希望多啲國家禁到！

Push

警犬驚二噁英都未驚人權法啦

唔覺喎，班曱甴識條撚咩

天真，犬除左會乞飯邊會諗咁多呢

即刻守規矩

美國制裁對班前線未必有直接影響，但有可能制裁幾個中層同中高層，而呢班人為咗唔想奶野會選擇同前線割席，咁班前線知道無上司保，會收斂下(如果佢地控制到的話）

冇好過 想扮咩

Marco Rubio 官方Youtube 出左片仲唔同我入去多謝佢！！！

ff

食開屎?

睇返今晚 覺得你真係好on9

sor,hi錯負評

班毅進仔撚識驚

狗識西睇英文咩

未有大單野姐 一有大單野咪又係遮番

換左啊頭，打法唔同左，未必一定關人權法事

一日啲狗無俾人殺，佢哋根本就唔會知道驚字點寫

Don’t FF
They can’t understand what is it

笑還笑, 但人權法過左, 支共港共為免受制裁會盡量避免由政府再下重手, 好可能用更多刀手鄉黑支那人行動! 甚至會比人權法前更瘋狂......大家要小心

問共產黨

班低智狗撚理人權法，係班高層驚姐

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個。

樓主想幫黑警洗白
死全家！